咁多位晒銀時grad咗係邊行乞緊食?

利申: 好快就要去乞食

sci幾好啊，追求知識，個內心好滿足

問science 前途變左月經post

鬼叫香港政府咁支持科研搞到我哋多工到唔識揀咩